致一班唔係機場既各路人士

唔係現場你係唔知情況係點，去或留等入面決定。
如果真係驚機場危險，不如做好準備，圍魏救趙，分散力量。小小建議，be water